下一個國際戰線核彈係Tik Tok

雖然Tik Tok柒過娃哈哈 但真係好撚多人用

19年10月嘅數字 > 唔計中國 全球有14億人次裝過TikTok 有5億人係active user
淨係美帝都有8千萬人裝咗隻app

TikTok 母公司係ByteDance 總部喺北京 老細係張一鳴 福建佬一個
習大大要佢交data嘅話 你估佢會唔會唔交？

一個social app 記錄嘅係最貼身嘅data
TikTok有你個樣 有你屋企個樣 有你把聲 有你出入location 有你對話記錄 有你用電話嘅習慣
呢啲data 中共會用嚟做咩？你話呢

退Tok保平安啊施主

呢個資訊我地要好好話比全世界朋友知
因為data 加AI 分析做軍事用途真係好撚恐怖 恐怖過Black Mirror多多聲

#QuitTikTok < Make it a challenge!!!

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

好多日本妹玩

同埋Tik Tok 係抄Vine (再混合Snapchat)
Vine 係Twitter 當年嘅6-second video-sharing platform 之後殺咗 就比Tik Tok上咗位

而家Google 計劃緊收購Firework < 美國公司嚟
Firework 同Tik Tok唔同嘅地方係 > Tik Tok啲片係15秒 Firework 係30秒

Facebook 旗下都有個叫Lasso 嘅app 同Tik Tok大致上係一鳩樣

所以唔用Tik Tok都仲有選擇

但係老老實實
social app出賣自己data
用嚟把柒？？？ (連登除外 )

我上imgur好多人都唔鍾意tiktok

原來係咁

推

美國大量名人用 Jimmy Fallon、Will Smith、Reese Witherspoon
記住去佢地facebook、instagram 多多推廣 #QuitTikTok 啊

推！
呢個真係好值得文宣

科技都夾硬偷 data點會放過？

tiktok 勁撚多19馬拉妹玩

down都廢事，都唔明d支那妹扭黎扭去做乜鳩

If a service is free, then you are the product.

Jimmy Fallon 用TikTok 玩嘅Tumbleweed challenge (好撚柒慎入)

日本妹又拍得幾好睇所以我冇意見

利申：係youtube睇過only冇裝個垃圾app

香港用抖音既都係支那人

係咪啫係抖音？叫佢tik tok好似唔夠大陸feel
香港人叫返抖音好似會易啲罷用

Quit Tik Tok, it’ll save your life.

tik tok只係一個idea

遲d其他科網公司都出類似service ，tik tok根本冇存在價值

tiktok有冇監控刪片

TIK TOK RETARDISES YOU

好多日本妹用

真係好多美國人用

救救孩子

冇可能 叫佢地唔玩tik tok等於叫香港人唔上連登一樣

不如開tiktok share 共雪 nba 同freehk
之後等佢del
咁又有得玩

仲要好似好多外國靚妹用

pish

要劇本嘅

首先有kol出片撐香港
然後抖音禁言
最後引發輿論 再抵制

我由一開始就見一次屌一次

Vine好笑 而且冇柒味

乜柒抖音好撚大陣支那味

一早禁咗坦克車meme

最簡單方法：

上去拍片Free Hong Kong
甚至可以蒙埋面/戴豬嘴

引佢ban之後上網做文宣

支持。

連登

針對美國而言：
拍片撐NBA、撐火箭、插暴雪等

Tik Tok your way to Fuqian

#quittiktok

Tik Tok your way to Beijing

冇撚裝過，覺得好on9

Tik Tok Tik Tok that's your death clock

Tui

我已經係抖音入面做緊文宣

好撚多日本後生仔玩

就咁講唔會有用 應該直接係tik tok玩關於freehk之類嘅野

正，想推

What did Tik Tok do?

Tik Tok took his life.

點推

當時未有天時地利

依家時機到 要好好把握

聽講日本多人用抖音
引日本人發free hk片
等抖音ban
再煲大佢

認同

爆佢大鑊

推！

最on9係 9gag自己都post tiktok 啲片

Tik Tok took Tom, then they make him jump.

#QuitTikTok

拎呢個做文宣會唔會唔係幾好
搞到9gag 好似白人至上咁

抖音係抄佢

大陸人用嘅係抖音
國際版叫TikTok
兩個app同公司

上次去日本同個後生仔傾開，佢話好多日本後生仔唔係用ig，係用tiktok

唔好玩到要中國block埋中國app

唔好直接sell tiktok係支那控制/監視呢個point
老老實實，佢哋對外國監視真係wfc，
正如香港人對Google/美國嘅監視冇咩感覺，
但美國/歐洲人會對呢樣好反感

要打嘅，就最好用返同聰哥做嘅方法，
喺佢嘅平台宣傳，引佢ban

佢唔ban咪繼續宣傳，冇咩loss，
佢ban嘅就搞大佢，而咁樣就可以食住個勢引起關注

大家點睇

Strong post push

同一樣野黎wor

抖音= tiktok？

然後comment就一定有呢張相

cls

Tik Tok your way to Fujian
抖上福建

Tik Tok your way to Beijing
抖上北京

agger

細路們

我有一堆學生都用

好恐怖

泰國都好多人用

另外TIKTOK 同抖音係兩個app

大陸版只會係牆內

咁我本意又唔係想用佢做文宣

Btw 9gag係香港人成立的

Tik Tok is your direct line to Chairman Pooh

有冇諗過用tiktok做完文宣先del app
利申：冇強國app
交畀down咗嘅Ching

冇撚裝過

上個月TIKTOK已經有新聞係有censorship!!

rubio都叫左查

都唔知個app做乜嘢

Same
小學生嘅instagram

呢兩三年美國棄Facebook保平安逃亡潮就係因為賣data

Life is great when tik tok is just a song

冇down過呢個垃圾app

之前睇過一張 成班好似巴基斯坦人？舉牌反 tik tok
睇下有冇人知我講邊張圖

發起類似 ig challenge嘅活動
好似ice bucket challenge, trashtag challenge咁
俾日本仔玩囉
但最好容易做

睇都唔會睇 何況玩

Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit Tik Tok

push

日本最多人用

送塊面俾佢哋做人面識別

咁點解唔用tiktok作為文宣渠道呢
佢禁既話迴響會仲大過nba啵

Tik Tok係咪姐係抖音?

垃圾支那抖音

係 即係垃圾抖音

退左都會keep data

同埋Jimmy Fallon 同Tik Tok 係有正式合作關係 $$$

Push

認同 rt下 #QuitTikTok

google搵到嘅
India – 119.3mn users
USA – 39.6mn users
Turkey – 28.4mn users
Russia – 24.3mn users
Mexico – 19.7mn users
Brazil – 18.4mn users
Pakistan – 11.8mn users
Saudi Arabia – 9.7mn users
France – 9.1mn users
Germany – 8.8mn users

Tik Tok took his cock, coz he got caught by a cop who he thought was a hottie on Tik Tok. #QuitTikTok #21CenturyFairyTale

TVB 系抄 ATV

但間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ

tui

ティックトック
日韓都淪陷

睇留言：
TikTok嫌いやけど中村倫也さんは好きや

中村倫也様をtiktokなんかに使って欲しくなかった

因為有一堆支那落黎既學生

本身係musically
之後抖音買咗musically
改咗名做tiktok 正式成為大陸嘢

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

你仲好意思講出嚟

抖音
成堆低智野

玩咩版都係賤格仆街

香港都好撚多𡃁妹玩

bgm好撚柒

#tiktok嫌い twitter請加此hashtag

私はTik Tokが嫌いです。
そのせいで、とっても仲の良かった親友がすごく変わってしまいました。髪を染めたり夜遅くまで遊んだり…。ギャル系グループの方に行ってしまって。
しかも、好きな歌を聴いてたんですよ。そしたらある女の子に、「あー！それTik Tokの曲でしょ！？」って言われて。は？って思いました！ほかの好きな曲も、Tik Tokグループとかが〇〇って言う曲いいよね！Tik Tokの曲の中で1番好き！とか話してて。だから、Tik Tokの曲じゃねーっつうの！！
まぁ、好きか嫌いかは人それぞれですけどね。みなさんはどうですか？

其實好多日本人覺得tik tok 好柒煩
うざい

Pish

有文宣過嫁
Twitter都有

抖陰

柒過娃哈哈

btw push

應該要先用劇本引爆炸彈先
上去stand with HK, 戴豬嘴, stand with morey 乜都好啦

話咗偷撚晒你啲個人info

DO NOT TIK TOK QUIT TIK TOK

之前鬥你全家
而家抖你全家

#退Tok保平安

文宣全面進場

強推

9gag之前都反緊 見抖陰片即刻會負皮

吓
咁都有得spin?

抖音 微信 微博 = 抄家三寶

好撚硬膠，做實事算啦。
玩得抖音都知係咩人

抵制福建幫 點可以唔抵制Tik Tok

低級五毛

WE CONNECT TVB公主
有冇得諗????

負皮果啲 係支持抖音定娃哈哈？

用太空機/太空no./VPN 先好register TikTok 啊大家

TikTok 文宣進場

唔該大家罷玩＋罷用騰訊TENCENT！

抖你老母陰

唔好淨係推 要叫大家退 #QuitTikTok

即係抖音？

can ng can po salty content sin?

其實內地都有一大堆人反感抖音
因為內容太腦殘低質

光復Vine

直接用til tok做文宣

唔知TikTok係乜柒 可以睇下Zain
留意內有TikTok片段 所以都要慎入

其實玩得嗰啲都。。。

佢真係好正

謝時代革命巴！！

marco rubio好似正式向DC提出要睇住tik tok
前兩日twitter見佢有講 rubio press好似

屌你個閪 用抖音已經柒到無朋友啦

佢成日反抖音嘅

Great idea!!!

TikTok其實比Tencent更有潛力成為最可怕的公司
TikTok收集越多個人資料 越會似Facebook Google
試想Facebook己經中左招 比人批評無私隱
你估下TikTok會點用你的資料

TikTok必須反
趁佢未變得更大之前一定要反!!!

玩抖音嘅日本妹真係畀我都唔要

哦原來五毛嚟
唔怪得用埋啲on9 app
( Show Blocked User - 營多撈麵小王子 )

呢個值得一推
本身抖音啲外國人都覺得好無聊，好小學雞，主要係上面啲challenge一式一樣，睇到悶，所以個熱潮已經冇以前咁勁
加上依加反ChiNazi，一於食住個勢大力啲數臭佢

are u dumb?!! Lol Its HK companyy

9gag is fromm HK

冇down過 不過照幫推

乜撚白人至上？

要等美國佬出手

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

日日新CASE太密啦
外國人都消化唔到啦

推爆 #QuitTikTok

陳帆柒啲定抖音柒啲

有咩名人用抖音？

睇字都一大陣柒臭味

一係唔玩,一玩就拍d坦克碌豬
暗藏8964係背景之類

唔止謝sir，連er er er sir都……

quit tik tok challenge

趁機會 而家反共情緒盛 也些上fb twitter reddit youtube宣傳 攪掂tik tok

Quit Tik Tok Quit Tik Tok Quit!!!

救人於水深火熱啊清！
福建佬Tik Tok 危害人身安全啊！
一個full face video 足以致命啊！

Reddit 平常日日萬鳩幾個post 係咪美國人通通消化不良了？

angelababy有乜資格做香港人

快宣傳

TikTok WeChat Weibo = Your direct pass to CCP "Re-education Camp"

strong post

少一個人用TikTok
就少一個人助養中共

翻譯去國際台？

Too many people in the world use TikTok.

TikTok is not safe. It has never been safe.

TikTok’s parent company is ByteDance, its headquarter is in Beijing. The man behind Bytedance is Zhang Yiming - the ninth richest person in China (originally from Fujian, China).

Chairman Xi can make Huawei do whatever he wants, and you think TikTok, or any Chinese business would be any different?

Social apps record the most intimate kind of data.
TikTok has your full face, your voice, your home’s floor plan, your location records, your DM history, your phone usage pattern, etc.
How would CCP make use of these? You bet.

Imagine applying AI analysis to all that data, and putting it to military use. Definitely worse than Black Mirror, cause it’s all real.

Quit Tik Tok now. If you’ve never used it, ask people around you to quit. TikTok is all fun and shit, till you realize it’d send your ass to China in a sec.

#QuitTikTok < Make it a challenge!!!

有無戰況報告下

點會 本身大陸野 block你有乜咁奇怪

福建佬张一呜

TikTok係咪抖音?

吊你咩咁都唔知

無用咪唔知, 有幾奇

strong

呢條線好重要亦好好打
打倒Tik Tok 等同所有中國app 受死！！！

#QuitTikTok

被羞辱 被毒打 被性侵 被自殺
嬲係唔夠 嬲係無用 要行動 要行動 要行動 落力重手打擊中共關節

人手置頂啊唔該大家

Wow

去Reddit 推爆 #QuitTikTok 啊！！！ 人人有責啊！！！

Tiktok is rubbish

]

Take down Tik Tok

大家繼續努力！！！

攻冧Tik Tok

感謝手足製圖
Reddit 同Twitter 請大力推！！！

人手廣傳

人手置頂

被羞辱 被毒打 被性侵 被自殺
嬲係唔夠 嬲係無用
要行動 要行動 要行動

落力重手打擊中共關節
打冧TikTok 意義重大

有新一張國際文宣喇！

有新一張國際文宣喇！！！Reddit、Twitter 都要上！！！

知到好多手足嬲到不知所措 唔知點反應
唔使慌 我 地 一 齊 打 冧 Tik Tok

有好多手足已經喺Twitter 開荒
一齊繼續出力打冧Tik Tok

人手置頂 推上熱門

大量廣傳 人手置頂 推上熱門！！！

Marco Rubio有個tweet屌左Tik Tok
間deal

被羞辱 被毒打 被性侵 被自殺
嬲係唔夠 嬲係無用

要行動
要行動
要行動

落力重手打擊中共關節
打冧TikTok 意義重大

打冧Tik Tok 就係一切中共操控嘅app 絕跡國際世界嘅開端

可唔可以幫手召喚大J、周庭關注下？

知到好多手足嬲到唔識反應 唔知仲有咩可以做
唔使慌 我 地 一 齊 打 冧 Tik Tok

American history x

多多推post
呢條戰線真係好好打

推到人人知道人人出力

多你一個打twitter 真係好多

多你一個打reddit 真係好多

多你一個屌爛tik tok真係好多

我係reddit見到個post
係咪樓主開?

Go and upvote this!

繼續推 唔好停

If you're wondering what you can do, do this. Take down TikTok.

繼續推

除左美國
日本線都應該要打 如果有周庭轉載就不得了

TicTok is watching

Every TikTok video you post, Xi is watching.

推行動post

之前新疆人用tik tok向外發出求救影片
最後都下左架

屌爛Tik Tok 人人有責

LGBTQ嘢禁
法輪功禁
外國領袖禁
緊跟中共標準

今日無上街嘅話 就齊齊做下TikTok國際文宣

Facebook旗下 = 極大機會一樣會出賣資料

利申：以上全部都冇玩過

國際線一樣要處處開花
日本 美國 都要輸出

打冧TikTok 人人有責

國際戰線出力打多啲中共關節
加劇外憂 會倍大內攻效果
唔好比佢停

唔錯唔錯

無聲吶喊 睇到心碎
Tik Tok 戰線請多多努力

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

又推

#WeHearU 無聲吶喊
香港人聲援新疆維吾爾族人

再推再推再推

TikTok

朱克伯格轟海外版抖音審查港示威片 「這是我們想要的互聯網嗎？」

well said

聽講有唔少CP

用緊TikTok做文宣 睇下幾時ban

巴打好波！有新戰況要再報啊

努力打抖音/Tik Tok戰線係我地可以為維吾爾族人實際做到嘅小小事情

一齊堅持：
- 抖音/Tik Tok 輸出文宣
- Twitter / Reddit 宣傳 #QuitTikTok 、 #BoycottTikTok；推廣教育"極權x數碼科技"嘅全球危機
- 進而連線抵制所有Made in China嘅科技、產品